有冇邊度配con扺d

之前係眼鏡88配1day印象中要買成8盒
除返開先去到10$對
有冇咩地方會平d

好多樓上舖買一盒都$150三十隻one day
我係屯門栢麗到配

Thx bro
可惜我港島